仲有冇人有玩夾公仔app?

而家點
之前免費夾中左就冇再玩